會唔會好多歷史都係古人既潮文

事關我今日聽到小學生係到討論fishman lok當年打藍球 諗諗下會唔會好多歷史都係班古人on9作潮文傳出黎

三國演義

歷史上關心研變左衰人

曾經有人係紅館執自己內臟

話唔定以前都有類似連登呢d平台 成班古人圍埋一齊鳩ip

哈

關菊英呀